12月完約 Csl無限數據 報價啦喂

而家用緊6gb +用量王
成5舊水好貴

Tg

上年年尾出咗個csl 6GB 303$ 兩年約
冇兩個月啲大專plan起勢咁出
巴絲有冇計/建議